有無手足分析下689其實係咪有精神病

唔係隨便鬧人痴線個種

係真係入醫院驗到有病個種

宜家689日日真心小學雞追擊蘋果

其實係咪有強迫症、精神分裂症、分裂性人格障礙、妄想症之類？

如果唔係個女都唔會神神化化啦

成日去支那，咩都比班高官玩過曬

唔洗分析吓嘛
係人都知答案

成日話仔女係父母性格嘅放大版

應該中小學時期被同學欺凌過

被bam左選特首後就失控

elon musk都比人欺凌過
又唔見佢係咁

係人都知有

但係係邊種精神病

好高集中力

唔似